唔訓既你 依家做緊咩野?

未吹頭

精神百倍！麵包超人！

搵緊隻咬我既臭蚊

大鳩好

快啲吹

望下你後面

華

仲唔快d吹

好!

祝你快d搵到

你好

準備瞓

吹完

睇緊老婆打牌

開心返！yeah！

晚安

祝羊多d

有咩開心事

食物中毒
啱啱肚all完

眼瞓但係未想訓

終於開咗冷氣

默好rich
利伸：連風扇都冇開

好凍

北極熊巧慘

手羽人上人啊嘛
我捱唔到

打機

成身好慶

給北極熊一個溫暖的家

慾火焚身？

係窮呀屌你個hi
電費咁貴

咪估我

上朋友屋企R免費冷氣

叫春day x
要返啲有仔嘅工

嘻講中鳥

應徵做你朋友ok?
利伸 可以陪你開心飲酒

去鴨店做媽媽生

講唔中

諗得過一唔一齊

請新人嗰陣可以親自驗貨

唔係一早就係？

我費事搶咗你個位
讓比你

唔好整親啲貨

你個心唔係咁講喎

你幾時偷偷地走咗入我個心

陪飲酒嘅朋友要另外再包冷氣同埋酒

細細力

超值

是
友情價

都係我自己嚟驗
玩到損手爛腳就麻煩

損手爛腳
SM?

首先你要有quali搶

你啫
我會就住就住

搶咗唔好喊

小妹唔玩SM的
我都會錫住嚟玩

串緊dff黃屍撚

禾一直都喺你個心到

驚都未驚過

為仔仔擔心

租霸

條路自己揀

放心交俾我

食左咩

你仆街唔好喊

真
訓左就冇左一半假日

都係擺去我屋企先
安全好多

Rich到

打咩

從未仆過

Why

而家諗住瞓啦

...
樓主唔好派膠

我都喺你屋企
我哋係朋友呀嘛

想佢地做返d現實野，不過又繼續屈毛

早啲瞓
呢兩日早瞓
覺得好正

一山不能藏二虎

健康

原來麒麟果肉同火龍果肉好似依家先知
所以我上次咁通便係食咗麒麟果

我係貓貓

兩個都好好all

老啦

想玩貓貓

好啦晚安雨清

樓主出名認真

小妹永遠年輕

便秘靠咖啡

cctai?
算啦救唔到

認真膠

杯清早抖

麒麟果勁好多
唔可以成個食晒
唔係你果日可以訓廁所

蕉！！

朝早飲奶茶都得

咁搞笑

唔好

吔蕉喇你

真
仲要茶餐廳奶茶

今日先all完

啱啱瞓醒

準備訓

晚安巴打

成日食

hejhej

你刀住咗喺禾個心巧耐

梨個度劏房嚟

矛可能你係咪去咗第二個嘅心到！

岩岩到台北
宜家準備沖涼
成身汗味

我最鐘意皇帝蕉
不過屋企通常買香蕉

走咗去我度
李修修皮

你嗰到籠屋嚟

訓語着

今日好似冇平日咁掛住佢
希望佢快啲識到個令佢燃起返熱情嘅女朋友
希望我都會搵到個可以愛錫我一世嘅靚仔

咪啱你

yahoooooooooo好耐冇嗌呀 今晚醒神呀今晚

Hejhej

沖涼了台巴

點解呀